平心而論,香港係咪唯一一個今年無得出去食晚食飯嘅亞洲城市

東方之豬

唯一一個唔可以係唔洗隔離之下去其他城市嘅地方

韓國都不可以

食7兒子嘅龍鳳茶樓叮飯過年

唯一一個中門大開
唔駛支那賤種帶菌者隔離嘅城市